乜撚嘢9錢推介又洗版

係咪真係咁中二病，你覺得好睇就要拉全世界一齊睇？
仲要cap哂圖，click rate 都唔俾人賺，屌你老母

5毛 熱狗 PR 打手 港豬

是但揀樣